茶理史參與罷工 招牌被貼街招

有人與於11月11日尖沙咀總店參與罷工期間，於尖沙咀總店鐵閘上貼出招租，幸得附近店主將其拍下及移除。
今早再次發現被貼上相同街招，這次更利用強膠貼於招牌左上方，而招牌為油漆塗面，暫時無法移除。尖沙咀總店已參與罷工數天，確實被貼上的時間已經無法追究。
負責人今早已即時聯絡業主及街照上的地產代理，雙方均表示與其無關。
在此重申！尖沙咀店仍然存在！
#你咁做我係唔會驚㗎
#無聊無極限

大家記得幫襯下茶理史！！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

茶理史個腐竹白玉勁好味！！！！！
去罰佢！！！

好！！我下次試下！！
我飲開芋圓～～～

俾人貼左2次仲要強膠！！！

笑咩！

推

懲罰佢！！！！

打左去未？
想買半山豪宅一百間 做唔做？

之前觀塘新開張間茶理史係藍店 我就當佢全部都係藍 講完 永不幫襯

藍屎有無聽過以其人之道還治其人之身

下？？我飲開旺角
d staff好好人喎！

你咁講人地一定收線
約咗佢出黎先

有新招喎屌 執笠師

佢地好似係加盟店 間間唔同老細

正想咁做

屌 今日經過以為真係執咗

罷！我能，你都能！
呼籲所有良知一起加入，齊上齊落！
.
以下茶理史分店將暫停營業：
尖沙咀店、旺角店、灣仔店、葵芳店、元朗店、九龍城店、土瓜灣店

大家可以幫襯呢幾間！

佢地之前出左聲明同觀塘割左啦
茶理史啲芋圓勁正

幫推

梗係幫謝小姐招老公啦

之前茶理史有派開野飲俾手足架！！

同我一樣每次去都喺叫腐竹白玉

支持！！！！

聽日幫襯

以其人之道還治其人之身！！！

觀塘有兩間 邊間係藍

點樣可以有地產代理嗰張街招
算唔算縮窄左範圍

第一次有嘢抄
次次都俾人抄

我有幫襯土瓜灣的
個龍珠幾好食

習曱甴

係咪姐係寒天？？

藍絲真係夠曬低莊

我都係！成日行過都買一杯！！！

想飲

開槍爸爸

執撚左啦喎

有咩係好飲？

佢隻玄米白玉好正架又平仲可以支持黃店

推
推
推

知唔知上環個環咩料？